陳浩南又噴埋佩洛莤？

定係又外判俾包皮做？